# LEEME #

Esto es un repositorio, donde tendremos codigo guardado de las clases, ademas podras descargarlo :D

### Nota ###

* Tratare de tener todo el codigo que hagamos en las clases, si se me olvido alguno no dudes en dicirmelo
* Tan bien puedes hacer aportes (Aunque sean codigos que no esten en las clases) los puedes subir tu mismo o me escribes y yo me encargo de subirlo